母親節。男朋友話請我媽飲茶。。

打極比佢都冇人聽，似係仲瞓緊教，點算好？

夜晚飲唔得?

母女當？

夜晚佢要同佢媽食飯

結婚果日都係咁

G9G

分手啦

我做你男朋友頂住先啦

請姐冇話人會到

繼續打緊第37次比佢，其實聽唔到都係聽唔到

打俾佢娘

加油呀

第41次，佢終於聽電話啦，原來一早醒左沖涼執嘢，部電話叉緊電聽唔到響
今次真係比佢嚇死，佢岀左門啦

Auntie 唔知佢一朝過黎飲茶

想行外母政策又諗住同你行唔長

佢係度爭扎緊..........

帶你個平仔食好d la,係到9 up

十點重未拎位，等食下午茶啦。

收皮去食大家樂啦

同緊我老母飲茶

食左啦屌你老

今日唔提令壽堂

停止大家好5宣傳

食撚窮佢

好驚呀

咁癲

屈佢食晚飯啦
叫佢咪撚起

gg

rip

笑左

此post已完

憨鳩港女

打成41次

女未到90歲都唔好畀飽飯佢食，外母都係

點解個po咁熟口面

竟然唔信我 重要日子點敢唔識醒呀？

仲諗住做ptbf幫你頂 生意冇了

下午茶唔係茶?

請您媽飲茶同陪您媽飲茶好似兩回事？

娶到你都煩撚死

又食垃圾飯呀?

醒左都唔識交代聲 咁樣做野成熟咩？分手啦，呢家啲90後🙄

好撚大浸酸味

清下廚房個垃圾桶？

垃圾

請飲下午茶唔得既

佢一早搵左伯母啦

召喚肥絲大隻

打41次？我係你男友直接分手啦咁撚chur

冲個凉就41次